逾200特首選委聯署要求林鄭月娥下台 重新選特首（附名單）

阿爺想換人？
千祈唔好波哥上位

屌你一個演藝界都冇

下台

快D落

最驚俾波哥或張建宗上

有分別咩?一樣係傀儡

專業界別係唔同d
d醫生、律師、老師、社工、會計、工程..個個都頂唔順、個個都話有問題
班冇讀書既廢中廢老都仲可以話香港人睇唔透

有冇得推曾鈺成

淋病:仲有1000個支持我 怕咩